最近發現身邊啲毒撚好多都好熱血，反而班mk仔有錢仔唔理時事

覺唔覺毒撚值得比多d女仔欣賞

你老母臭閪都值得畀人欣賞

做咩姐你

佢係有錢MK仔

識好多mk 好熱血

好多有錢仔都反wo
口講好多都反送中 屌黑警 但有冇去做就唔知啦

毒撚睇日本動畫大, 好多都好熱血

睇過鐵血同巨人，一定會發夢

鐵血不要停下來

佢地都係會揀後者
因為好玩 冇咁悶

咪講鐵血啦 大吉利是

巨人
睇黎好快被大陸ban

好多口頭勇武